% Dokumentautor und Titel werden hier festgelegt.
% Achtung: Diese Daten müssen manuell auch oben dem Paket hyperref eingegeben werden.
% TODO provide this input to titlepage and hypersetup
\title{\large Really a Very Very Extremely Long Title for Such a Thesis}
%\shorttitle{Title in Short}
%\keywords{keyword1, keyword2, keyword3}
\author{Me Myself}
%\thesistype{Master Thesis}
%\thesisnr{MA0815}
%\matrnr{0815000}
%\supervisora{Prof.}
%\supervisorb{Prof.}
%\supervisorc{N.N.}

% TODO double data input
%\subject{\@thesistype}
\subject{Master Thesis}

\hypersetup{
	%	pdfauthor   = {\@author},
	%	pdfkeywords = {\@keywords},
	%	pdftitle    = {\@title},
	pdftitle={Really a Very Very Extremely Long Title for Such a Thesis},
	pdfsubject={Master Thesis},
	pdfauthor={Me Myself},
	pdfkeywords={keyword1, keyword2, keyword3}
}

% For pdfx PDF/A-2b compliance
\begin{filecontents*}{\jobname.xmpdata}
\Title{Really a Very Very Extremely Long Title for Such a Thesis}
\Subject{Master Thesis}
\Author{Me Myself}
\Keywords{keyword1\sep keyword2\sep keyword3}
\Language{de-DE}
\end{filecontents*}


% Set date
\date{\today}
%\date{\ISOToday}

% Some more beamer stuff...

\institute{Fachgebiet Elektrische Antriebstechnik und Leistungselektronik}


% logo of my university
\titlegraphic{
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\begin{flushleft}
		\includegraphics[height=1.5cm]{figures/logos/UPB_LOGO_KOMP_WEISS_D_2015}\\[\medskipamount]
	\end{flushleft}
\end{minipage}
\hfil
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\begin{flushright}
		\includegraphics[height=1.5cm]{figures/logos/logo_lea_white}\\[\medskipamount]
		\scriptsize{\insertinstitute\\Prof. Dr.-Ing. Joachim Böcker}
	\end{flushright}
\end{minipage}
}



